結他新手，換弦問題

最近發現部結他斷左弦，想自己學下點換。
想問下換結他弦應該點簡好，同埋要咩工具換？

木結他？

鋼線？漁絲？

鋼線要呢一舊野就得：

主要係起返粒弦釘出黎

另外揀弦黎講，牌子新手就冇所謂了

揀幼啲好彈啲，最幼係0.10 - 0.47 果pack

係呀，普通木結他

想問多小小，長左既鋼線點處理？

剪

我支結他擺咗8年 斷左條線
近排都你膽粗粗扭鬆晒d線 徒手抆粒的出嚟
順便整返乾淨 依家日日練

一係剪，或者可以試下佢呢個方法

題提講少少 如果預計長期唔會彈既話最好鬆返d弦佢 再彈返冇咁易斷

收到，另外想問下點撰線

初學線唔洗點揀 求其買平d都得
遲d彈到有多d要求再逐d試都可以
鍾意咩線個個都唔同

睇下想唔想keep耐啲 有啲有coating 可以keep得好啲
不過就貴啲 但小數怕長計